<<<<<<< HEAD
Ada 2 table => Authors dan Books

Rule =>

1. Jika kita meng-input-kan data di table book, ada verifikasi dengan data id di table author. Jika tidak ada id yang dimaksud di table author maka mengeluarkan pesan bahwa "anda harus menginputkan data author terlebih dahulu"
2. Jika anda meng-input-kan data di table author, ada verifikasi data email yang dimasukkan, jika data email yang dimasukkan sudah ada maka muncul pesan "email yang anda masukkan telah tersedia"
=======
Ada 2 table => Authors dan Books

Rule =>

1. Jika kita meng-input-kan data di table book, ada verifikasi dengan data id di table author. Jika tidak ada id yang dimaksud di table author maka mengeluarkan pesan bahwa "anda harus menginputkan data author terlebih dahulu"
2. Jika anda meng-input-kan data di table author, ada verifikasi data email yang dimasukkan, jika data email yang dimasukkan sudah ada maka muncul pesan "email yang anda masukkan telah tersedia"

>>>>>>> 8c54e95c89fc6fa5519ab7eeede1e502718b5996
